Samsung Galaxy S10+ vs iPhone XS Max

出機出邊部

S10+ 正評
Xs Max 負評

打手統計呀？

2019仲用iphone, 真係腦殘兼on9

2019仲用android , 真係腦殘兼on9

上網睇到呢份表

一句講哂，Android OS已贏

2019仲用電話 , 真係腦殘兼on9